其實女人到三十係咪真係走下坡

身邊所有女仔fd 都覺得30歲前一定要結婚生仔
包括自己都咁諗
好似30就係一個臨界點咁
但其實事實到咗果陣又係咪咁
想知巴打點睇
定係其實都冇乜大不了

利申：廿頭

25

唔使咁多理由
去到廿五見到你d 朋友一批批咁嫁你自然會急
無解

外貌有心可以Keep到
但30歲後生仔一定高風險過30歲前

在乎外界眼光
冇男友就話姐
有男友應該會好啲掛

如果淨係講個人觀感
你知道個女人30歲會唔會覺得佢已經過咗氣

二十頭好多個樣都已經走緊下坡

有啲三十歲打後先至有陣女人味"把把"聲湧出嚟

姐係講到尾都係樣子問題

我都覺某程度女人味會重好多
好似呀sa 咁 愈大愈靚